青協請人！聽人講內部好黑暗但人工唔錯

Apply左呢個post 有冇人知伏唔伏
青協既youth worker都有20k 好似唔錯 但聽人講內部好似好黑暗 有冇人知道更多

青協係好伏 除非你ready冇人生

真呀 尤其是係過咗夜晚10點
真係好黑暗

害青年協就真

但係對呢個post幾有興趣 不過聽人講只係升自己友

M21？

幾個朋友都apply過幾次青協 完全無消息 佢地出post做下樣姐 最後升返自己人

如果係咁就唔好出post啦 浪費人時間

有邊間NGO唔黑暗架